前線手足 應該轉用 Briar

轉用原因

1. Briar 完全唔洗電話register
2. 加人一係互相scan QR code， 一係朋友介紹
3. 有Bluetooth / WIFI 就chat到，俾人cut 埋network 都仲可以保持聯絡

唔用原因
1. 只支援android
2. Add 人唔方便(但方便同安全，永遠入係唔會共存)